有冇人知呢間咩學校

豬膽鼻
就算大波都補救唔到

屌個鼻

屌, 你話張圖係本地露出就話啫

咁樣我去睇AV算數